百老匯做緊SURFACE PRO 6優惠

i5 8gb ram, 128gb 做緊7000蚊左右
包埋keyboard同office

抵唔抵買? 同埋有無巴打用緊?
利申:主要用黎睇片上網, 畫下圖用下photoshop, 如果有幾多推薦都得

其他推薦先啱*

128ssd 唔夠

128ssd 都7000太貴了

搭單問 15寸 Surface Book 2 i7 gtx 1060 16gb ram 256 ssd $15888 值唔值得買？

唔抵
呢個係特價？
特完都係平出面幾百

如果係特價既話起碼512gb 先抵
256 好快用曬

surface pro 真係唔好諗啦

我見豐澤個網同Microsoft 個網都標話減左幾千

BaseQi Microsd adapter

想問一個問題，surface 可唔可以用尿袋差電？

要用支持 PD 既 尿袋..
網上有人測試左..

你要記住係冇得維修，壞咗要成部換

on9仔先買
新macbook air 教育價8000蚊

但surface 係獨有磁吸頭😓都差到？

咁部機d資料點算？😨

我無學生價
另外，我用window

有type轉接線 淘寶60蚊

前兩個月買左i7 8gb 而家減一千

係，見到
估唔到咁快又減價

Type轉返做專用磁吸頭咁特別？😐

砌機

岩岩去百老匯問左，係唔支援外置電

留名

因為好快就會出新機

早買早享受

你買13定15寸？
比起其他牌子有冇咩特別/勁左？